點解仲會升？

石油輸出國組織（OPEC）與俄羅斯談判破裂，OPEC成員國沙特阿拉伯引發油價戰，其國營石油公司沙特阿美（Saudi Aramco）宣布，計劃4月起將日產量提高至1,230萬桶，較原本最大產能每日1,200萬桶，提升30萬桶。

增產 但油價升？請問點解

尋日反映晒

Short run addic demand increase
Price level decrease

dead cat bounce

恐慌性拋售=》恐慌性買入

係呀，跌到0好無？
on9

俾你估到點解升你咪股神?緊係彈下彈下等你地心囉囉攣先啦

明顯係一開始跌凸左